呢排好多人死

睇下新聞基本上每日都有

都有可能係平時啲問題谷下谷下，到呢排忍唔住爆發